其實國安,警察,地下共產黨,黑社會,都係同一班人指揮！

國安,警察,地下共產黨,黑社會,
都係同一班人指揮！

完.

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

例如今日大埔連儂場暫人,

兇手係國安
的士狗係地下共產黨
黑警便衣就係附近傍住隨時幫手

831

呢堆組織 同一個 老細

擺埋上台面 做比香港人睇

夠鐘食藥啦
你老母都係同一班人指揮

已經統一指揮